[法官大人]venom反派用carnage

Venom本身已經係反派

Every villain is a hero in his own story

venom反派，睇情況嘅

人地而家係Guardians of the Galaxy

Symbiote返左Eddie度兩個月喇

喊左出泥
有生之年終於睇到carnage bb 登上大銀幕
Carnage 真係好撚型

出到anti就正

型到

可唔可以介紹返

R rated
Venom vs carnage 已射thx
屈到喊

Venom 大戰 Carnage
有排等

遺憾係無蜘蛛仔客串

sony拍好d啊唔該